唔該所有人入一入嚟

請大家都關心下身邊嘅朋友
有冇發現佢地突然潛水
講野好灰
咩都唔想做
呢啲都喺抑鬱症狀

呢幾年不斷有人自殺
跳樓 1日11單
跳軌 呢排都3單

自殺當然好多原因
但眼見自殺嘅大多數喺學生
我諗都喺讀書壓力太大所致

但唔喺講緊你讀完書就會完喎
出到嚟社會先叫真正嘅絕望
不斷嘅ot
冇補水 冇補鐘 周街都喺
閪同事 閪老細 不勝枚舉
以為努力做野會有回報？
傻啦 識人好過識字啊

政治呢太撚長喇
我諗你地都知政府幾仆街

香港正正就喺咁撚慘
所以先有咁多人自殺
之前見到啲跳軌post
喺到話自殺都唔好影響人
我想講
佢地喺大多喺冇咩計劃自殺架
突然想死就死架喇

而各位 如果你睇到嚟呢到
多謝你地睇完

我想講多次
如果你身邊朋友出現上面症狀
關心下佢
叫佢睇醫生
可能你就救返人一命架喇

我其實都唔太知自己打緊咩
不過我見今日喺我患病以嚟最開心嘅一日
想喺到講下因為我之前嘅日子講野都唔想講

多謝同拜託你地

你入嚟都好
當推下po

冇人會關心 正如冇人關心我

我都覺冇人會關心

呢個po咁冷淡就知

仲有隔離有post
上去呻下

其實叫佢哋睇醫生都未必肯

所以關心下佢地
同畀佢地知到有情緒病其實唔喺好大問題（其實都好大）
睇醫生就好架喇

真喺冇人想理咩

我唔知應該點樣同一個有病嘅人打氣
但只係想講 你有事嘅 呢度大把巴打同你一齊頂住

多謝你

講下野啦大家

推

其實做朋友嘅, 真係只能夠陪住佢同聽佢呻

大家加油！

多謝你

一句問候就夠架喇

我直程冇畀人問候過

咁咪上嚟連登取下暖
我曾經有段非常唔開心嘅日子都係兩登捱過
只要你肯講, 一定有巴絲關心你

多謝你
其實得閒都上嚟取下暖

但喺眼見啲香港人好冷漠
我想等佢地可以關心下啲人而唔喺屌佢地

實有啲會關心你嘅人嘅

仲有屋企人

真喺嘅
有時候見啲朋友唔對路
問候一下
可能就救返一條人命

每日推兩推

冇人會理㗎
真係冇人會理

諗下有人間中會關心下自己 我就滿足了

真係唔知點解要生存落去，但又無勇氣自殺，諗起如果自殺屋企人會好傷心，
先生存到而家。

我地咪會理囉
連登有愛

發生咩事啊

我都想

加油啊

有冇睇醫生啊

我自前都好灰
都唔知生存有咩意義

你都加油

好心你唔好應佢啦 應佢做咩

連登有愛

可能佢都喺有病
想引人注意架喇

Ex就算啦

你想幫都幫唔到啦

我會關心大家架 得閒上黎取下暖啦

有人問我，我就會講，但是無人來

就係我依半年既感受

曬氣啦

發生咩事

我都覺
所以我覺喺到開post

唔好咁啦

講嚟聽下

有入來都唔會講
不過現實就係冇人來

呢個世界仲有愛架

佢地冇嚟喺因為唔知
呢個喺我開po嘅原因

黎咗都冇用 我啞架

佢地可以陪你

唔出聲咁陪你
喺你身邊咪夠

唔係唔想幫而係唔知點幫，怕想幫忙變推佢去死

其實想幫

只要唔好講
唔好唔開心啦
唔好諗咁多啦
呢啲鳩野

其實都可以

唔講咁多野都得
拍一拍佢
同佢講 有咩事搵我嚟傾下
已經好窩心架喇

仲有
想了解多啲
試下睇下片
了解下種病喺點

做咩啊

講出嚟舒服啲架

加油加油

勸下佢地諗下屋企人感受
有乜衣郁老豆老母唔會好過

都喺嘅

但佢地好多都唔想畀屋企人知

跟住就冇人關心

應該好快到我

唔好啦
發生咩事啊
連登仲有愛啊

你會相信邊一方?

自己既直覺 , 人地把口講出黎既野

搵絍寫低佢同畀人寫

確定今日仲喺咪自己

確定人地喺咪鳩up

早晨bro
琴晚頂唔順飲左酒

我太依賴人

早晨
冇話依唔依賴嘅

最緊要喺艱難個陣捱得過

係咪真係有谷底反彈

乜原來突然摺埋都算係有抑鬱
我慘了

睇下捱唔捱得過

捱到嘅就真喺會有

喺啊
所以我想多啲人睇到個post
但好似冇咩人

唔完全喺嘅

睇你中幾多機症狀啦

有咩症狀睇得出
我主要係摺埋 唔想見人

唔想見人
同好冇自信 做咩都衰
又會覺得冇生存意義
望住咩都覺得好灰